咪撚再講 禍不及家人 唔係你地唔識教 會教到嗰仔咁無腦無能無思考去做埋d 濕鳩陰質野

你個仔/女 做埋咁多仆街野要還架
TO 嗰班人既伴侶 你地好揀唔揀 揀埋D冇前途冇學歷 做埋堆仆街野既垃圾

睇見尋日堆手足被屈成暴徒真係越嚟越火滾
咩係暴徒 聽日後日話你知

1隻狗負皮